去泰國曼谷，有乜好介紹？

黎緊聖誕去曼谷有乜好介紹？
自己一個去

叫雞

正唔正

巴提雅 人妖街

應該會去睇下
但係對人妖無趣喎

正

去邊搵到

行程如下...

Day 1: 搵人妖吹爆佢
Day 2: 比人妖吹爆佢
Day 3: 同人妖開礦
Day 4: 比人妖開礦
Day 5: 同泰王行禮, 跟手買兩箱mama麵上機走人。

點樣係開礦

用牛油開最好, 無就用花生油. 夠用就好, 落太多好易燶!

仲有乜玩

等睇個王子登基後政變

佢咁咸濕，會唔會成個國家都好咸濕？

第一次去？

之前上網睇落，想去safari world 動物園

去曼谷就去沖涼同蛇美啦

上次去曼谷去左一間好出名、睇落好正氣既按摩店，諗住正正常常按完鬆下就算。

點知後半段按到大腿前面既時候，個技師係咁借d椅掃我條巨龍，然後又借d椅掃走左我條毛巾......

最後Tips $150港幣

利申：技師100%女，細細粒鄉下妹。

都唔係既，但第一次自己去

咁做左啲乜